[Apple] 講到呢幾年啲設計唔關Johnny Ive 事咁

而家回歸就變左救世主姿態 呢幾年柒到喊既設計唔關你事？你無決定權都起碼可以出句聲掛

柒到喊

不在其位 不謀其事

辦公室政治呀嘛，唔睇住你死邊得黎我坐正

我有2個陰謀論
1. 佢想搵接班人，但失敗左
2. 正如你所講，今日咁既時勢佢反鳩基佬台都無人敢出聲

Apple Pencil 插落ipad度真係